唔捨得定係唔習慣一個人

其實我由8年前開始到依家都一直有拍拖 一個接一個
到呢一刻 又再分手 但終於唔係貪新歡定分開
我呢段時間 個心 忐忑不安
終於諗清楚 我唔係唔捨得佢 而係我唔習慣一個人
利申：巴

一直有啲咩都可以同佢分享 到今日手機無再震動過

我都係 同是天涯淪落人

試下搵其他人分享？

我根本係唔習慣一個人 而唔係掛住佢

佢先知我既口味

同我經歷都幾似🤦🏻‍♀️
試過搵其他人傾 點知愈傾愈燥😂

大家同病相憐
絲打？

我明
好多野得佢先明 同佢地人講覺得好哂氣

[/quote]我明
好多野得佢先明 同其他人講覺得好哂氣[/quote]

係，絲。
但我見你想追水瓶女？😏
咁你應該只係唔習慣一個人？

係🤦🏻‍♀️有時同其他人講又要解釋一大輪😫

貪新鮮 依家走勢都係順其自然就好

哇 誇喎
其實我都想搵一個女仔拍拖拍落去 可惜我又好高要求
自己就

我要求高咋 無話自己靚仔啊

我係唔習慣一個人

謝謝點醒

明白。
我呢個水瓶女都好貪新鮮

其實依家都想穩定落泥 因為自己好廢
開始成熟少少 成日都想刷首抽

知恥近乎勇。
知道自己廢就去改變吧！
增值自己先係溝女良方。